不許你注定你一人 自唱cover

收皮啦你

推

Jm9

多謝ching提供笑話

犀利啦連登歌神
難聽嚟講你都算係神級

大師